FGO 824 我愛牙登

登登

樓主侵粉

呢到係得考古鐘意

新post lm

諗住啲人講仔J仔會有人post 囡囡，點知係一貫作風，乜圖都無

冇四驅車咪算好

你仆街啦
提完考古高機會就貼比你睇

Po仔仔

再嘈我俾錢牙敗祝你地抽抽中五星

我真係好撚驚呀.GIF

NOBA

本身唔記得咩事，一提就諗返起男人cosplay同肥婆

終於po到

搵唔返張四驅車上電視訪問圖

老實講我真係唔係話撐佢,
我只係反侵

LM

我bo0有六張

大多你1張

又曬錢

家下望住得4張4星裝覺得好撚唔順呢
想中多張突爆佢

等咩

矛錢

信用卡

屌你啦

回復術士個尺度咁撚樣以後H動仲有定企嘅

認真 我都反美國民主黨 同有少少撐侵
但我又死都話自己非左非右 原因係我真係有d buy民粹某d point
例如反非法移民 同穆私林 前者係無啦啦會影響本地基層d利益 後者係穆私林太aggressive 你比佢自由 佢就會影響番你自由eg.唔準講先知壞話 唔係既話隊冧你 但我又唔係右派 個d咩咩平等 lgbt 個d要改善價值觀既野我又明 同埋佢地本身就係國家既一份子 就算政策令你你輸番錢比佢地我又鋸d 輸錢比新移民同少左自由就真係on9
重有民主黨收big tech咁多錢 你話會監管big tech同搞鳩中國我就真係唔信

簡單講一句左派就算唔係極左 都有大愛呢樣野
有d野真係純粹係黎奶福利或你敵人黎 或者根本未夠班玩政治 左鳩唔睇
eg.你國際組織比非洲一國一票 理論上一定岩架喎 平等唔歧視啊嘛
實際實行個結果咪中國收買晒+黑人選番黑人 而唔係睇能力

已舉報樓主5毛

可能課多pack就中多張四星禮裝+大牛
大牛靈3 my room對話咁惹人憐愛
唔係咁都唔抽下話

諗得太理想化, 然後就比班生番玩爛左

如果陶傑係香港第一法西斯
我就係第二

同意
大牛寶5基本啦

熱狗都未出聲

熱狗係香港第一民主黨

一直

Lm

佢個名唔轉返源義經好無Feel

Asmr

明明有戴套下秒變中出

你老味真係要等廿三號嗰張先突到

打到跌彩啦

唔洗凌晨開工我實咁做 瞓先

唔好weak

加怪冇人用

加怪周回會好撚煩

我用

今日劇情好似有刀

好想一齊食

終於放工

邊位巴打失業仲飛高

考古(失業)

用啊 咁先可以玩耐d

me

牙介

淨係認到咩提拉中間果隻係聖誕南丁?

奇怪的隊

無課玩家有錯嗎

SOR LO

發現有野未開訂

問題係呢隊嘢點解用術呆

FD LIST掛突滿EVENT裝

全體30np任何時間都有用

食盡啲絆嘅平a隊

點解仲未有店特圖

TAMA電台真係好短唔夠喉 係咪以後呢個代替左雜談

係，呢個就係想吹水先出既節目

太短了

其實3ds呢d無人玩既野做乜重有更新既

失業沒有錯

至少突滿左4星禮裝順眼返啲

景品有咁嘅質素又ok喎

100蚊都唔洗

拍得住我隻景品x

食女食返夠本咪得

係幾好wor

睇完po 頭 再睇呢個回覆
真係笑到仆街

原本幫朋友收
依家自肥先
聽日先再出幫佢買

Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

戒課啦屌

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-考古(爆死）

有預感中五星
真係有
中左隻BITCH

太少機會用啦
騎單體我用黑呆拉二果啲多

單梅芺好正

自從肺武之後未試過返office係準時收工

單體騎都少左好多用

一日兩餐,
早餐食面包,
夜晚食pasta

wtf....

台主睇左未

正常應該係咁先似樣

唔係日日打機

你又搞

南哥

南哥 即使開班

好

有冇咩多人PC GAME推介下

試水溫 無乜太大反應就慢慢逐區封

真男人

未

封兩日托咩 夠膽封一個禮拜 你封完驗有咩用

有大反應就搭返幾件返去咁就會無反應

七十幾年無世界大戰既原因我buy係核科技多過un
重有wto 譚得塞= =呢個先癲

2次世界大戰都係為野心同錢
野心以家就無可能 幾個大國一堆核武邊個玩先死先
錢有中國係到無必要打杖
UN唔洗理大國戰爭都搞唔掂呢生番種族戰爭
我覺得根本係大失敗

自然消體跌左彩

屌你老母得油尖旺有sukiya

黃埔

旺角已經好撚遠仲要去黃埔

重倉tsm

忍下口啦

聽日本來想出去飲唇茶

所以un 只係一個平台
好睇下各參加者肯唔肯入嚟傾
佢唔肯 你有方法
又冇約束力
所以你唔好神化

而且依家係講緊世界大戰
你唔好話乜多邊乜邊
冷戰升唔升級始終係睇美俄意願
韓戰 古巴導彈危機
到依家美俄中三國
就係因為怕刷槍走火 導致升級先不斷避免正面衝突
而改打代理人戰爭

而大家驚咗打大戰嘅原因
就係核武

因果關係絕對係
怕核武>避戰>平台

所以核武唔係其中一個因素
而係一個極大因素

你冇方法

戰爭一直都冇停過
只係由以前實體戰爭變成經濟戰爭

呢隻game係咪有啲咩隱藏設定 知你素材差最後一頁就死都唔出
啲垃圾書頁 頭幾場都係打一場跌兩頁
去到差最後一頁就消兩條體都唔出
如果唔係到宜家都未30到牙梅真係唔撚刷

讀心系統正常發揮
btw非活動關素材更少

好嬲 以後都唔會專登刷素材
等佢出活動換

儲定會好啲

之前係收容所紮營三管先跌一粒爐心
佛系等活動派突然就可以30了

笑4 OK便利店變OT便利店

61

un難聽講啲就係中學嘅班會
每班派個代表去傾計搞活動
每次都唔會成功 你有你講
成功都係因為後面有老師控制
每個班代表去之前本身就有立場
無幾多個會係傾之後會改立場 最多表面屈服返去就屌鬼
呢個班會仲要入會要睇資格 老師唔鐘意就唔準入
明明話開放平台交換意見促進和平
點知有d班別私鬥打晒交
大家都只係開會問有無人叫停佢地幫佢地和好呀？

拜登撤銷特朗普的行政命令 容許中共進入美國電網

講個笑話 2黨共識搞中共

支持牙登牙

Biden戲都廢事做

拜登聲稱無法改變接下來幾個月武漢肺炎的傳播軌跡

預左會變返去 反共大大聲 然後乜都唔做
想流氓跟你套規矩

決定放埋淨低既fate figma

兩黨(民主共產兩黨)共識反共(和黨)

咁佢都係上任左幾日
不過就咁睇落都係不作為居多

高加索前排先打完黎
UN咩都無做

土人200蚊隻
其他野pm我

咁佢呢幾日所做嘅野都已經可以睇到個方向

笑

牙登又咪傳統鳩uper政客
講完就算

個活動點解要random放技 又唔比人揀

唔通行返侵個套咩= =

咁又唔係得侵嗰套可以搞鳩中共架嘛，考古都有講啦
不過宜家咁樣係幫中共鬆綁喎

無野啦，的確係要拆晒侵留低嘅野先可以行自己嗰套

結果都係課左

有冇出雙黃
有既話考古隻大牛可能俾你抽走左

冇

ok啦
啱啱重玩都係爆咗堆金果又冇書頁變升晒C呆
你對梅唔夠愛

拜登聲稱無法改變接下來幾個月武漢肺炎的傳播軌跡

選之吹到有咁大得咁大，屌侵做唔到野
依家走黎笠水，過左海就神仙

早十年前仲有個講法係共和黨上台搞亂檔換民主黨幫手執屎
依家睇返都唔知係咪有系統地洗腦
共和黨=柒

都話你架啦

又課非鳩又課母豬又課gbf又課火紋

其實美國幾個月點執丫
依邊lock完又爆, 爆完又lock,
更加唔撚洗講美國反肺炎措施嘅人遠遠比其他國家多

又要刷石
是咪on9

咪屈
母豬我冇課過
都係可可蘿媽媽最錫我

睇左第7章未

都係rich

你對唔對得住你個名

你咁撚25都咁撚歐
天冇眼

隻隻都抽黃好rich

石應該刷箱刷夠啦

未，今日仲要OT到5點

因為梅林唔會介意我錫C呆多啲
所以我聖誕刷啲石30左C呆先

你刷幾多箱?

你同我去反省吓
寫悔過書

60幾箱

知錯了是我對唔住牙梅

呢d廢老唔比飽飯佢食就啱
咪餓親我賽巴

G持

岩 賽巴食飽訓晏覺
反正廢老梅食佢啲夢就飽

好毒

望下你自己個名

賽巴是禾噠

點解唔係升13技先

新手果陣覺得佢招無敵勁好用
所以果陣時升左2技先

其實就算打高難都開唔到幾多次 除非磨隊

得咁少QP, 肯定活動刷得唔勤力

早一個星期Saber war求其㩒都刷咗成億返嚟

打多三關金料關就換撚哂所有料

之前升左太空凜啲技

咁快

因為好撚悶

800石得隻icon
story pool啲英靈抽親都損手爛腳

過左海就神仙就預左
係估唔到咁快啫

問依度d死歐洲佬攞翻

歐洲人會食哂非洲人肉饅頭
非洲人只可以返大草原食草過活

大佬原來有玩FGO

工聯會建議政府向被禁足的市民 每日派發$1000現金

話時話好似好耐冇見天草

仲好過返工
一個月三萬再拿綜緩

想mofu

佢黎生上身

自摸

咁點拆笑侵仔做唔到野頂肺炎先？

口口聲聲話自己有計，依家就頭盔，咁點比信心人？

自己唔mofu

family guy中字邊度有

cosplay再自mofu

真 有錢就咩都肯

禁返我30日先

專業禁足師
一個月三萬港紙人工

嘩 巧臭 嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔

仲高人工過返工

幾時全港禁足

不過真係算了,
就當我有錢離地奶登死左膠,
一陣講落去越拉越遠最後搞到我又睇得唔開心你哋又睇得唔太舒服,

都係潛返一排水算

其實都驚考古巴會唔開心 始終大家嗰分歧都好大

編輯安里醬其實望落有d似冬優子 唔怪得台主鐘意

不如你講下牙燈有咩咁勁係令到你對佢咁大信心好過

好老實講我真心唔覺得佢阻到中共

當你見到仲未有鬧戰仲未有人身攻擊嘅時候就知可以繼續傾落去

買部switch玩breath of the wild啦
又話lockdown果陣戒飛高

又要民主又要唔比講又要唔開心
有人夠真心撐自由主義添 美國自由黨個60萬人咪要唔開心都跳樓死 有d自由主義者直情反埋民主投票添 講下係無問題
根本無人得閒嬲 得撐獨裁呢d先比人屌姐
除非你覺得自己勁到好似舊時哲學家可以一個改變到全世界而去發聲既話 咪會唔開心囉

我同佢傾咁耐咁多一句粗口都無講過
平時同藍絲講屌左人老母好耐

乜原來我有係度講過鍾意冬優子

我覺得你誤會左考古巴意思 考古巴意思係大家再討論落去都唔會有共識之餘 火氣仲會越來越重 所以不如佢行一行開stop左先

你埃媽狗

人身攻擊

我都睇緊埃媽

跌裝未

埃媽狗

早2日開始玩人生第一隻埃媽game tsumtsum poplink hea玩

SC真係好恐怖，劇情比重相對高嘅埃媽
入左坑嘅話我應該會課到停唔到手
宜家都只係上網睇下劇情就算

建議一齊推七尾百合子

唔跌都無所謂啦今日派last張

我唔會話對個配音有意見

咁一齊推茱莉亞

教主ps4有埃媽獎盃

條氣唔順

真 呢度算和平
換在巨人post
基本消費係屌人用屎眼睇嘢

我覺得冇咩野
純粹係想了解下點解牙燈俾到咁多信心
咁當然我又唔係當地人，因為當地人都真係反侵仔多，當然因為佢有啲政策係好影響美國本土人民生計
所以我都只係作為外地人講我個諗法係點
我覺得牙燈唔掂無非都係幾樣野
1.自己啲SCANDAL同過往係OBAMA有份放任中共
2.年紀問題，咁大年紀講真仲有冇能力去治理好
3.呢兩日光速頭盔MODE，成功證明咩叫理想與現實

再講多兩句我點解咁憎左膠，因為我覺得佢地同現實脫左節，認為世界上大部份野"唔應該係咁"、有啲野違反常理，我都知人人平等係好野，但事實上不平等係周圍都有，我就咁講服務業，如果人人都真係平等，咁點解要客要分階級又VIP又白金VIP之類先?我自己番工都係，有啲客打上黎係冇咩人理佢，細客更加係睬佢都有味，而VIP客係有專人加專線負責serve佢喎，又有幾多人質疑過呢啲野又唔洗平等?定係真係好似animal farm咁有啲人比其他人更平等?

至於平唔平權，我都係果句啦，大部份所謂反特權，只係自己享受唔到特權，你俾呢啲人上到位有權利慌佢會放棄咩，自欺欺人，人係有私心，呢樣野好多時都冇得唔認

冇係動物台睇post
見到啲支那仔屌mappa做咒術用心過做巨人
問心啦俾你係mappa做好咒術搵錢啲定做巨人搵錢啲啦
只要係一間公司，要做生意就係邊瓣搵得多就多啲做果瓣架啦大佬
真係下下有愛就有飯食咩，又唔見啲人去買下周邊買下dvd bd幫補下
睇字幕組野咋大佬

你用屎眼睇嘢㗎

我覺得客個類比唔係幾好喎
VIP係用錢/credit買service, 有唔同待遇好正常

男人唔使著鞋

大家都有俾錢憑咩你有專人服侍我冇

叫雞叫著臭閪？

大陸片黎

俾得唔夠多

[member]所以佢日日gay梅/member]

H漫情節

打敗牙BU就可以突滿張裝

俾隻雙子嚇親

好耐無見過嘅 神代回歸

萌新想問係咩黎

咁多年黎大家都比左媒洗腦

住佐敦d唐樓既人日薪應該大約500

我睇唔到熊貓
都唔腐梅 你有心了
睇咁多BL 因住發夢俾人屌屎忽

再吵就畫 我MK故我在X D.L.既H漫

新kaman rider?

JOKER

每打一場睇5次寶具

個post依排多左陣腐女既氣息

henshin

諗起依度某個會然

rise是咪低配版world?

個box 得村正先run咁多t

Xx 加world 結合

同我地相冲
J圖bot貼多d H圖擋擋剎

IPAD

有無XX咁多怪先

都未出/點知

笑死
變返星星

咁傷風敗俗

應該淨出上位吧 不多不多

world 2 testing

File 真係最抵玩 又平又靚又正又全能

戒課兩pack就買到

六花>茜

肥髀

真

cls but i like it

頹廢OL +1

正

呢個先係真龍娘

Xx

你乜唔係買咗梅咋咩

芝石？

我愛梅+王
但係我覺得武內畫呢套5週年衫唔靚 所以整係買左file

引到大家貼J圖
好大功勞

收皮 禾老婆正好多

吾王靚咪得

換左季 仲邊係老婆

我唔係唉唉叔

成個moon都係油

呢啲換黎有咩用?應該換邊個好?

是但得㗎啦 反正完左活動就無用

理論上夠你換晒，輔助嘢黎，唔太需要理

當然牛肉丸先

活動開場隨機俾個buff你(10turn)
你可以跟返自己玩咩隊嚟升buff
去到最後你自然會升晒

南哥又贏

VIP ser

掛住玩隻薑餅人，今日先打到琴日個主線

屌
南哥大撚曬

first time?

奶光

自己1張+sup已經100%，再加好似冇用

今日係上任第幾日話？

為番有錢人服務有咩咁出奇
都預左

冇所謂啦

支持拜登
拜登好嘢

咪放長雙眼睇

做到嘢喎

停insulin命令一定on9
不過個post標題黨
佢好似係停晒trump啲新野60日, 要"review"佢
如果真係停咗包花生好食

牙登又然

想問吓如果連發3t 美遊禮裝定萬聖伊莉雅好啲

review咪即係cut 唔cut做咩無啦啦要停

review完重推，就變成由登登推嘅

唔好再串牙登

ok 改串美國得唔得

唔準講牙登壞話
言論自由

[頭盔]
我頭先睇reddit啲人講
過往換人都會停咗啲未生效嘅野,去俾佢個團隊review,附合翻牙登嘅做法
我唔知search 咩去fact check依個講法
淨係search到樣叫midnight regulation嘅野

我又唔知壓價係咪midnight regulation, 我search 出停midnight嘅新聞又好似唔係好關事
亦搵到有on9新聞話壓藥廠價係唔好/冇用, cls

天彗龍=天使+彗星+會長

由於其他人傾向不與跛腳鴨合作，跛腳鴨的政治影響力會較低。不過，由於跛腳鴨無需在下屆選舉為自己的工作負責，這會使他們有更大自由提出不受歡迎的政策和任命。例如在美國，總統在任期將滿時會趕在新總統上任前推出所謂子夜法例（midnight regulations）和行政命令，或運用權力進行特赦。

President Biden has been reversing or pausing some rules put in place under former President Donald Trump this week, including one designed to bring down the price of insulin.
其實個個所謂既降低胰島素價格行政命令係侵上個星期先推?

Btw 冇人答禮裝問題既
（兩張我都冇 唔識答）

好撚血汗 勞動是狗屎

咩問題

12月

果件癲佬應該好多人block左

兩張野一樣
T1 黑杯+2004
T3 自叉都得

原來係動物台個條癲佬
唔怪得個名熟口面

好！唔該曬

得你會理佢

個分別都唔大,其實呢個所謂"review"起每次不同政黨總統上任前都會出現,
就係防止亂咁推不受歡迎的政策和任命

開POST個個都幾有心

竟然有人冇block佢

又學到野

yes 標題黨

我錯

有無人有興趣買 校服間桐櫻 黏土人？
買多左隻

樓上會唔會bam

以前都講過唔係慣犯嘅話都會del reply就算
前提係要有人report

踩界應該無野掛

呢度好多人mon po

Reported

x2

X3

好似上年年尾推

Btw 都唔急住恥笑 等返2 3個月先bin

886咪啪

乜水

請教一下各位,
台服進度黎緊係開義妹+金鑽頭池,
應該選擇all in呢池定係狂周那呢?

新手box: 拐只有孔明,
有雪城b叔同始皇帝,
五星光炮職階:劍弓槍騎
殺階:學姐(2寶) 狂階:狂蘭(3寶)

呢個都唔止踩界
膠post有人post咗條咸膠Twitter link
link有show 圖仔都比人block 咗
你自求多福

block 咋

好好笑

有孔明夠做
義妹一年後強化咗先好用

我之後D池重點推薦係咁：狂周 （周回用，次要）>仇凛/狂武 二選一（必要，之後配術呆）& 梅林（必要）> cba（必要）>超人熊（高難用，次要）>術呆（必要）

mou ii kai

其實你係咪睇唔明做緊D乜

其實你係唔係睇唔明

乜唔明
唔係上年年尾先推咩

冇嘢啦

星川笑到好賤

咪同依度飛高手足一樣 只係佢ff對象係男

我錯
年中至啱

女版連登仔

侵上年年尾推
但美國有個60日(今次就係11.21打後)既實施法例waiting period.
今次就岩岩好食正老人登上任個期。

到下手不同政黨總統上任
推到法例出黎有問題邊個食?侵食?

所以先有跛腳鴨同子夜法例存在
因為跛腳鴨做野唔需要負責任+比問題下家食
登而家講係Delay再review
睇清楚先做

字面上係講"meant to lower insulin prices"
點做?要幾多錢?成效幾大?
你旨意上手同你不同政見個個計好比你?
就算佢覺得自己連任到先推，都唔代表個政策係完美無暇。

你要明白侵係為香港出聲
但唔代表佢本身內政完美

佢原本FOXY條LINK講乜

The measure, signed off on in December, aimed to require some community health centers to deliver savings to low-income patients for insulin and epinephrine in a bid to bring down unaffordable prices.

超特殊許可隻怪會唔會太高攻

重玩緊mhxx

rerise

超特殊許可隻怪係頂點= =
隻隻都惡打
一下貓幾個

3ds

已經打緊隻小血 白疾風 但d貓幾乎無用

傻豬，緊係忍到太空凜先all in 到寶5

solo贏左了 第一次過左超特殊白疾風
慢慢清番晒d二名
以前太難棄左 依家屈遠攻就贏番

Sor lo

hi

所以咪年尾 我理解錯D乜

所以我咪話唔急住恥笑 等返2 3個月先bin
咁短時間都好難評論D乜
2 3個月後先再算

有乜問題
係你睇唔明掛

超級系XX
當日好似得介狗全部超特過囇

又年尾又年中
你彈完未

重有每次總統交替都會review政策
根本係慣常野就比人講到一次過將上任總統D德政一次清袋

而家fox就係整單新聞
連登人再標題黨

有乜好恥笑

所以一開始咪啱
咁有乜問題

你一就句唔明？
我又唔係你肚入邊條蟲
鬼知唔明乜

你問：其實個個所謂既降低胰島素價格行政命令係侵上個星期先推?
我答：年尾

對句說話有乜問題

所以咪唔急囉
皇帝唔急 太監急
洗唔洗咁快出嚟護主
講明唔急 唔笑唔評住
又踩襯你呀？

講到燥

咁講啦
你明唔明點解可以review先
你又明唔明點解可以delay

我純粹係睇唔過眼一班連登仔對一單標題黨圍撚住考古恥笑

請受我一拜

所以我依家冇恥笑佢呢幾單
所有野都話放長雙眼睇
話2 3個月後再笑 lo
我有直接屌咩 ？

我就係因為明點解可以review delay
重新研究D近期政策 冷河期

所以咪比時間 遲啲先再算lo
有乜問題

定你要搵交嗌

好，而家又話唔係笑呢單

但你話我出黎護主先wor
係咪你搵交嗌先

係咪有D咩誤會

我建議你可以變多D身去維持呢度既喜悅程度

唔好再提變身

連登個個post都標題黨咁濟
已經慣咗要fact check

晨早流流
講明唔話唔評唔笑 都狙到咁撚行
唔係護主 就係擺明搵交嘈 仲可以係乜

同考古嗌咁多次都冇燥過
今次真係第一次咁L燥

咁你自己冷靜下先

睇返原文sources 係最好

咁你不如講下我有乜唔明仲好

你未答左我囉
又兜反入去

咁sorry
但下次直接講
唔係真係會搞到人燥

好神
すいみそ大大 神

有王有梅就有我

話說今次用唔用換個件好
見到加出現率就唔想用

想嘔...

用左解任快少少

睇你要AP效率定時間效率

但唔是沖唔到浪咩

自己block我 bye

梅X呆其實都幾非主流
我覺得梅林似呆既爸爸/守護者多

agger

用少啲AP
有冇抽活動禮都可以跌多啲野

我cp觀奇特
無論係腐圈定BG圈都冇我容身之所

史實派
王梅自攻互攻兼可

川澄一開始係閃呆,用左好耐先明士郎
依家似梅呆

史實派
真‧gay

女梅邊有咁大包米

真係咩圈子都有老屎忽
買個牌子野都有

我梅劍 貝劍 王姐劍百合都ok
但都係梅劍最好

我都覺得係
好似配左GOA後好中意梅林

Magic

王貝要獅子王先有機

真
一開始仲話討厭土郎
仲要用saber腔

有人嘅地方就有江湖

唔識日文冇得睇

個GROUP有人問入門款都有得鄙視
傻閪鬼佬俾成堆人笑+俾人踢

網上大把翻譯啦
唔中意殘體 巴哈都有台仔譯
廣播劇大陸bili有得聽+有翻譯

唔識日文睇唔明篇漫畫又話想嘔
同啲未接受過新事物就話一定冇以前咁好既死廢老有咩分別

想嘔

上面位ching都幾鍾意比人block

連仔幾時add返個酒膠block counter

不愧是好chur卿

唔識日文 想學

幾好，世界大戰有助推po

多謝你

飛高post最有言論自由是假的

pasona打手

執行私刑亦係自由

頭都擰甩你

吓
所以一般買嘢真係mon post之後再上網睇吓算

我諗起奇諾個篇可以殺人之國
殺人唔犯法，唔代表可以隨便殺人

我自學到N2，從來冇上過堂

今日乜事
個個都咁燥咁

話時話2020報左兩次N3都冇左
本身上堂都學到N2，直接報N2算

白銀 貧乳派
帝 有少少下垂嘅巨乳派

神嘅男人 由下面睇對波搖嘅時候好爽，但細嘅敏感啲 各有長短

點解你成日咁快有得睇

情報圖

冇睇過
套野點決定殺人隨便

同人女男不嬲都係俾人人身攻擊可以忍
但抵毁我cp/中意既作者
我頭都擰甩你

佢同莊主都麻麻地士郎 後尾到hf3訪問先話士郎係hf又幾型

又Cut頭cut尾

同我意見一致

都係唱唔到低音

比錢學不如睇多啲動畫算

HF士朗最有血有肉似返人,代入到
ubw似少年主角, fate 石破lovelove, 好難代入

唔係話現實唔會好似動畫咁講野咩

奸夫淫婦劍一殺七呀 陰公

但係avalon end係最好睇

我又唔講
我想學黎睇漫畫起碼識查字典

唔怕同你講上堂學嗰啲對話更加離地
同埋佢目標係睇動畫生肉
搵啲有雙語字幕嘅睇已經學到野

我推終於要開始講返阿妹

啱啱睇蘋果先知eva啲字係香港人design

link？

話係佢設計左果種字體 (漢字)，再由日本團隊整番假名

Hf線既土狼先係一個正常人

我真係太中意Garden of Avalon
好中意梅呆之間果種mutual respect同understanding
都好中意梅作為非人類對呆既感情抱有既矛盾

梅係卡姆蘭之役前選擇對王見死不救 係因為佢用緊「非人類」既方式去關心王 佢覺得不列顛至終都會毁滅 佢希望王休息
但佢之後因為愧疚將自己關係Avalon 一直注視住王 想救佢 但無能為力
呢份感情又非常之「人類」

GOA係一套注定係悲劇 但非常浪漫既故事
好中意 我可以為佢寫十篇close reading或者論文

冷靜D

感覺到佢嘅興奮

係
隔住個mon都feel到個種激動

之前專登上日本amazon買咗set
不過平時用會好怪 太似標楷體

多得有佢哋呢啲人先會有TM

老實講
除左GOA外
Fate其他系列我都還好
Fgo有愛既角色都係得不列顛果堆

係我依啲廢老唔尊重佢嘅激情

唔係block 咗咩

XOmg呢隻糞驚夠膽死一次過兩隻極Zegapain
仲要係兩邊CP都唔得失

咁蘿蔔青菜各有所好既
有睇鬼佬的話佢地d shipping有時好好笑又唔知響邊黎

中二王又幫拖

一部積層綠出晒2條女？

又暫時慳番筆，用google points換credit

又歐

課到有一萬分

分開兩部，各條拖一條女

9S

Google point有得換fgo咩

直接搵google點卡? 不過好多分先換到

直接課日版咪有得換YEN

係咕噠夢入面都繼續守護緊佢既伯爵

日ac貴10%，課唔落手

日常黎
2部個頭即使已退去 未重新召喚一樣係GD心入面
LB2連上左志度內嗰陣都係靠佢打

性質特殊 得佢一個係咁

btw散步見到人地隻薩摩
好得意

美金都唔平 見到長期87up真係

狗>貓

但香港咁熱啱養咩

唔岩
我隻貓係短毛貓 但毛厚
都勁怕熱

貓都可以唔出街開冷氣
但狗唔出街唔得噃

唔計品種貓>狗
利申兩樣都鍾意

貓派

我人唔貪心
沒強化都算
點解黑狗攻擊模組仲係咁柒

狗俾飛高嘉年華賣晒

領養可以領養英短?

英短算唐貓外最大路品種
有時會有得領養
雖然隻隻貓唔同
但我自己覺得啦
唐貓係比英短戒心低啲痴人啲

不過我隻貓好醒 識sit同Hand Hand

貓我鐘意布偶
好靚

拜登行政令支持男女同廁和“男子”競賽女子體育？

CLS

狗>貓
今日見到黃金好想捉住黎聞

好難養

男朋友的事，能說是幫拖嗎？
本份黎

是daddy

埃媽poplink啲課金技勁到

有無人想要AIRPOD PRO

尼痴的耳屎

全新 ，幫女人放

邊隻？跨平台果隻？

早2日出嗰隻tsum tsum

不知在丸三小

咪就係tsumtsum
完全係攝時間hea玩用

好少女心

有多綠方
QP同絆嗰四張換咗
想問有邊張抵換啲

咪又係比女釣入去

哇 走左去睇舊劍人設先知佢係fgo定位咁差
要改絆5綾香語言
但又要追加大英雄問舊劍同綾香發展成點既語音
櫻井光係咪好不爽當初絆5語音被葉狗改左

咁咪仲好

雪花老母3D

櫻井(TM?)自作孽啫
CP廚又要賣CP 又想要夢女錢

雖然我冇做過夢女
但我知「你就像曾經拯救了我的她」呢句
一定會令夢女反胃到琴日果餐都嘔埋出黎
=You remind me of my ex

咁唔聽Tama唱歌喇

好撚正

好大

牙敗:Tama?她是誰

支持王梅係一種信念 堅信住幼馴染大勝利
抵制邪道空降系 正義在東軍

pv有隻蝴蝶翼愛歌樣咁既野
唔知關唔關事 想睇ntr/三角關係

你睇埋舊劍絆禮裝同情人節禮裝就知 舊劍仲要白情實裝
後尾改左應該都係夢女錢真香 不過櫻井CP廚狗改不了吃屎 完

2.6有冇機會見到舊劍出現

黑舊劍

希望有
許願舊劍大莫摩根愛歌

仲有女梅

愛歌肯定關B6單邊事
我就話係蒼銀合作出

輝夜

？

tama

inferno

紅蓮弓矢

自由之翼

台豬先係Tama老豆第一人

我只係一個免費仔

TAMA有無唱過RAIN 鋼鍊果首

會限以外應該無
會限唔知

之前就lamy 宜家就

會限都好少唱歌了

都係鋼鍊不過係另一首

唔同HACHI撞

一陣又話禾地Jer住佢

03版OP1

又逼害DD卿

haachama cooking contest一定要睇
好笑到仆街

嗯嗯

不考子

失敗係臭DD

會然又點未又係DD

咁DD又無錯嘅 我都唔係淨係睇TAMA 不過會優先睇TAMA

屌打和

super

同樣day 1開始 實打和架喎

真啊 你問我Tama同Ame一齊開一定係睇Tama

唔係DAY1開始
我老屎忽D

係
我係過左幾日先join tama會然

野崎君少女漫皮嘅搞笑漫

Oh

+1 Yuna應該就day1開始

好舊 卡通都好似做左一季

其實TAMA D同視聽,朗讀會都有歌聽既

但係好好睇 當初又係以為少女漫 睇到笑到仆街

係 上次都賺左首

一開始個時星期5個歌回係會限

果時未有SWITCH

一星期記兩次歌回嘅歌 要新歌真係幾難 我寧願少次數有新歌聽

火影呢首正

有冇人睇男Vtuber

水龍敬計唔計

男人的神

一星期2次

開大技..

tama unravel

又係睇女人

水龍敬為佢老婆都畫左唔少BL

個紅毛who？
CQ下個V？

我都認為係

水龍敬是我們的神

把聲一樣

之前TAMA日常劇出現既TAMA朋友杏
畫師畫左圖比杏

哦

好男人

我決定打晒100任之後打澳洲 急打到完活動

60%drop

正
貝殼缺到傻

講真 把聲算幾好聽

男人由2D變成2.5D果刻就唔香了

幼貞咁多R18
小太陽得一張

領域展開

黑白貞系譜+真蘿莉嘅威力

打貝隊

想問下係咪每wave都有機會出多1-2隻怪

我估最多應該係出3隻？

阻住晒3T唔到

唔放張禮咪得

貓貓

加怪位全部固定，自己上網睇

貓貓攬住佢舊食用肉肉 覺得幸福

食左主人無人餵黃金貓罐頭佢食

哥斯拉

隻伊吹。。。。
爆擊一下秒左十幾萬既前輩

兩隻野差唔多大隻 係金剛大隻左定哥斯拉縮左水

似哥斯拉縮水

姐妹丼

自從慣左訓唔著就起身食早餐之後
個人醒神左
利申4點醒 6點半落街食早餐

今日spy x family狗狗回

隻腳

喺vtb post見到刑天 = 以前CC刑天

宜家先知？

冇玩CC之後連CC post都冇入點知

差少少

阻膠住晒

另一邊開始做GYM

等睇收工做GYM>太攰/肌肉痛捱唔到返匡企而去較近嘅前輩屋企瞓

日頭做完GYM 夜晚又做GYM

唔減返啲體重前輩做唔到龍舟掛鼓

後輩中意既會唔會係同期醬

唔會啦,次次都衝住男主而黎

BIO8試玩卡關係咪正常

你未爆撚jor

搵唔到路

你結局都打埋

好打過教狗

其實個個大隻西係東方個邊跑過黎客串

想問今次ev加怪出現率係唔係都係100頂

係100%封頂
今次仲要基礎0%

升左鬼一法眼技諗住試村雙呆+換人，點知抽到狂狗同弁慶都係搞唔掂

兩位老是常出現

全能連登仔
想問下有無人有fgo7章動畫艾蕾背影消失個幕既wallpaper

最後答案唔洗靠運

如果我有C呆

見到你幾分鐘前登入
屌你老母

早見沙織很正

是咪要軍備競賽

咁大個人仲玩埋d咁既野

無野玩
另一邊copy and paste大戰

突左彼列先

1月29又有得抽ps5

抽部俾我

Ok 中既話

自從琴日俾死廢佬D.L嘔完 我感受到天大既使命感
我需要澄清世人對梅劍既誤會
等我落堂就譯GOA梅劍告白果段

有更新

EVA

FGO保管室
21分鐘 ·
2021國民老婆初選結果公佈，選民資料跟留言放在圖裡
劍
1.武藏 34.5%
———————- 以上晉級
2.沖田 29.6%
3.尼祿 27.3%
———————-以上進敗部
4.麻雀 24.4%
5.Saber 19.8%
6.Saber Alter 16.4%
弓
1.伊絲塔 50.6%
———————-以上晉級
2.巴御前 42.1%
3.小黑 22.6%
———————-以上進敗部
4.清少納言 18.5%
5.信長 18.4%
6.藤乃 18.2%
槍
1.師匠 40%
———————-以上晉級
2.白槍 18.9%
3.女武神 17.1%
———————-以上進敗部
4.幼貞 15.5%
5.宇津見繪理世 14%
6.布姐 13.7%
騎
1.小文西 38.8%
———————-以上晉級
2.萊涅斯 33.2%
3.梅度莎 23.3%
———————-以上進敗部
4.肉丸 22.4%
5.歐羅巴 15%
6.羽蛇神 13.7%
術
1.玉藻 28.9%
———————-以上晉級
2.絲卡蒂 27.5%
3.皇女 24.7%
———————-以上進敗部
4.伊莉雅 21.8%
5.紫式部 18.8%
6.美遊 13.5%
殺
1.伽摩 42.8%
———————-以上晉級
2.學姊 27.8%
3.兩儀式 17.1%
———————-以上進敗部
4.酒吞 16.4%
5.格蕾 15.8%
6.謎X 10.9%
狂
1.賴光 44.1%
———————-以上晉級
2.婦長 31.1%
3.XA 28.6%
———————-以上進敗部
4.清姬 21.4%
5.玉藻貓 13.5%
6.鬼女紅葉 13.3%
EXTRA
1.莉莉絲 28.8%
2.貞德 20.5%
———————-以上晉級
3.北齋 20.4%
4.阿比 17.3%
5.太空伊絲塔 16%
———————-以上進敗部
6.黑沖 14.3%

輕鬆94

唔知今年會唔會睇到mea同tama合唱

唐突求婚

講緊鬼一cfu

90+仲易刷，但d料唔啱洗

又手痕抽哂啲石

一齊去澳洲急

終於有一關係刷鏡

傳教師

上網整係搵到呢兩張原文
所以整係譯呢兩段 有興趣既巴打去睇全文啦
有好多比我譯得更好既人

魔術師被做夢也想不到的感情襲來，說不出話來。
無法像平常一樣回以輕浮的說話，連道別的話也說不出來。

呆：「我不像您那樣有過與異性交往的經驗，所以我不知道要用怎樣的說話去表達這份感情。但是，有你在我身邊，有你陪伴我所渡過的年月，對我來說都是非常可貴的。也許，我是愛上了您呢。」

梅:…..我曾經是只愛著美好結局的生物。看上去像是人類，實際上卻是像昆蟲一樣冷血，也沒有什麼感情的生物。但是，我愛上了唯一一顆美麗的心。
魔術師不理解人類的愛。
阿爾托莉亞還未知道人類的愛。
這樣的兩人，要互相傾訴愛意什麼的，要諷刺也有個限度吧。

異種族

又偷偷地碌隻出黎引我抽

巫女狐

牆國人自己闖左禍搞到筆戰
然後話自己收山唔講呢範
但係比人響第度屌時又發茅
我響下低貼文講大家都有錯就被刪文
大up主喎

1石

@一泄 點睇杜曹sir

卑〜弥呼、卑弥呼、卑弥、卑弥呼、 卑弥卑弥卑弥呼、巫女、卑弥呼──見えた！豊かな 実りとみんなの笑顔！星辰久遠鏡！

松岡

垃圾一名

杜曹就真係祝車好運

好過林狗少少

想問下有冇追加出現 同 金銀銅跌落量有冇關係?感謝

追加嘅怪全部都會跌返相應嘅金銀銅料

打咗5場無貝殼

0.4^5

我堅定松岡愛衣

點解啲哥布林咁勁

大獲，聖誕刷滿QP，而家已經得返3億幾

HF特典仲未有圖

執柒了

勁

我好夫以都得返3億幾，新年到依家升咗好多寵同技

我信佢地私下已經結咗婚唔公開姐

哥布林有女性特攻

YUNA 玩MHR

第一日返工攰到仆街

55

Working 係咪真係鳩d

禾好中意返工

唔係咁覺

千年女優好睇到仆街
係我追求既純愛同無果之戀

又有烙印睇
好幸福

村田版183，爆破出場
舖埋後期大boss伏筆

俾輝夜聽到 笑死

龍卷

幫你貼返

今敏 永遠的神

原來魯強都十年了

好似好少人知呢套野咁
明明係佳作

今敏三寶點會少人知 只係Perfect Blue特別多人講
台灣戲院重上所有今敏4K又有merry christmas mr lawrence 好撚葡萄

屌又唔記得放EVENT角入後排

想問下d mh勁人 eg.牙介/nobu
你地當年打mhxx 二名個陣係solo過定4人??
我依家卡晒係g5到

食CP好難

唔跟原作
又要俾動物台屌了

當年班人屌水龍屌得好開心
原作一出水龍就無聲出

轉咗屌唔駁故
點畫都有得屌

有冇人可以阻止我叫我唔好買

仆你個街好彩有買bluray
炒到仲貴過成套bluray

薄本需要姐
哥殺好似都有本啦

最好笑係自走炮應該已經試過女上男下仲扮純情

今敏D作品都未有機會睇
但係平澤師匠D歌好聽到仆街
不過真係少人識

最仆街係你
如果唔係你琴日嘔左兩聲就唔會挑起我條癮
唔挑起我條癮我就唔會想買

爆破真正出場

垃圾

好過課金

等你想拆本書時借黎睇下原文

唔知有咩好屌 又唔係無問過one

Konami 宣布 2/1 起裁撤旗下所有遊戲製作本部
理由是為了配合 “急速變化的市場環境”

第1制作本部（解消）
第2制作本部（解消）
第3制作本部（解消）

收藏用又點會拆
最中意買完之後上網down嚟睇

成班人以為村田無視one
明明兩個一齊傾劇情

想知呢隻會有幾多人買

有啲reply吹到佢地不和
笑撚到我仆街

買
有愛怕乜

FYK無幫襯好耐

好撚多讀心神探,FF不和架啦
支那,台仔都係

重製版根本係想擴充世界觀同執下bug
D人一見同原作唔同就起勢咁屌

不過呢篇都真係拖既
我想快d睇打黃金精子 餓狼佢地

十個鐘補習錢
Or 返intern寫18篇文既人工

田中 蓋亞抑止力

快手賣晒啲IP比sony thx

多謝南哥
但真正愛既野要用自己勞動既錢去換返黎

傻啦 拎堆ip出手機驚又賺

實況棒球之外，同手機game向性都唔太高喎
不過啱啱醒起仲有彈珠機

十個鐘都係返一日姐
但本書可以對一世

當年錯過咗 咁依家咪補返
唔係人人都好似你咁好彩有多一次選擇機會

屌咗好多次啦，村田版係one版故事上再擴充嘅版本，啲日就日屌夜屌村田暴走+拖長嚟畫，又話無唔講一拳嘅話不如唔好畫，煩到嘔血

唉屌 同相熟既代購姐姐傾緊滙率了

比著我就以後去日本先買

啱呀
比次機會自己 去擁抱一次摯愛

呢本書平極有限啦 UBW blue-ray特典
反正blue-ray對我黎講冇價值
宜家當為書買blue ray但碟俾貓咬爛左

中古，無得check

其實隨時再販
睇定啲
過咗啲fate 大日子先啦
買野忌心急

有排先有得再去啦

但我建議你搵下新品先

我整係想要本書唔想要blue-ray